對不起，我被捕了

（代朋友post）

我係目前為止被捕嘅二千幾人之中 其中一個女仔
被黑警大力推落地 上手扣 上警車 去警署
然後被拘留
個48個鐘內 我從來冇驚過
而且仲諗過好多次 出返嚟之後要繼續抗爭
結果我保釋咗 出返嚟
慢慢發現 我冇我想像中咁勇敢
明明我嘅罪名 比起被告暴動嘅手足 實在係微不足道
但我真係唔敢再出席任何活動 連和理非嘅活動都唔敢
萬一再被捕 我唔知會發生咩事
我唔想我屋企人同男朋友為咗我而擔驚受怕
我知道我好自私 對唔住
手足係出面打生打死
而我就冇勇氣出去支援
我被捕時冇喊 被拘留都冇喊
就算當時每行一步路 傷口都隱隱作痛 我都冇喊
但保釋後 我每次係屋企睇到直播都會喊 覺得好無能為力
我係好懦弱 對唔住 真係好對唔住
但我諗我暫時要退落嚟了
如果你問我 我會唔會後悔當日出去被捕
我會答你 我唔會
我知道我當時係間接救咗另外幾位手足
所以如果成件事重頭發生一次 我仍然會選擇做被捕個一位
如果下次去警署報到 我不幸被起訴
希望你地可以幫我繼續打呢一場仗

光復香港 時代革命

最後想提一提大家千萬要警惕
唔好諗住走緊就安全 一日未返到屋企 都仲係戰場
我當日都冇諗過條街睇落咁安全都會無啦啦有防暴衝出嚟追鳩住我

btw多謝樓主幫我開post

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

香港自由之書 FB:

辛苦了 我地會接力

辛苦哂你
唔好自責 冇人會怪你

辛苦你 冇人會怪你 我地攬下

已經好過好多冇出過嚟嘅人
唔好自責

好多人接力

唔緊要 被捕事少 命仔緊要 出得到嚟冇事就得
之後嘅路交比我哋

睇黎林奠策略真係幾成功，後排個啲告你唔入都嚇到你怕

btw 等你心態調整完之後再見啦 手足

休息下 大家會為你行落去

愛妳，接下來交畀我哋，我哋會喺煲底相擁。

提提佢踢保
其實被捕時可以拒絕保釋，如果啲狗禮貌對待的話

辛苦哂，唔好自責
你為咗香港出咗好多力，最緊要安全至上

已接力
你抖下啦

辛苦了 我地代你行落去

轉文宣組

你後生行街就捉得 唔洗理由嫁班黑狗
先退下來休息

唔怪得愈來愈少人...

好過好多港豬
可以便其他文直工作

多謝哂你 為香港付出
你可以係屋企涼冷氣做下網上文宣 都好重要

無人有資格怪你
多謝你

休息下 謝謝你 你已經非常勇敢

多謝，會提一下佢